Now新聞：消息指今日（2/9）新增約8宗確診個案！

咁仲驗乜鳩

可以去投票啦

WFH已成香港人集體回憶

WFH要完啦

一開番d 野即刻第4波

恐怕好難了..
起碼食飯都唔多會爆 如果會午市早就爆左

我要返office

開關呢?

你驚政府唔放寛到室內無限坐咩

好快零

屌

驚咩好快有慶国慶群組

我都想番office

冇事喇,過左立法會選舉期就可以跌返做0